[殺狗會]我們的賭博日記1🚬

❤️大家贏多啲

我

wow 日記

你話開嘛😁

keep住呢個名 童年回憶

lm

懷念

整個正評先

半年後仲生存到 估唔到我未破產

跟規矩 要貼真飛出心水

仲贏層樓

1??

不嬲有貼

肥朱

廢事數 應該過左500 唔俾留名

我尋晚又豬
豬左三十蚊呀

唔係頌富咩？又去左新北江

女仔more

唔開心

循例問一問 邊到有airpods買

人呢？

真係對唔住 唔好影

白衫

wadiu 肥到

見到呢個名唔賭波都入黎留下名

法官大人

夠大隻

唔賭波都識？

磨牙

影左個食緊雞既16x 女人 晏d 貼上黎

伊巴應該係連登出得最多post既人

係

我 我係詠2號分身

收$$$嗎？會費幾多？

影完你去左買譚 找我嗎

仲要個個都1001

個頭

大家好喔～

上機未

都唔係我黎

想問下連囝

落左喇～

佢問你馬會ac起機未

Jump

有冇人想睇 我差唔多影哂全間😅

屌 你係邊

咁快

大感謝

真心 唔算太肥姐

want g

不要說了

點解個個話你肥

你真係見到我？我著咩衫先？
同埋我派膠炸麻係度

保花地高我師父

好撚痴線，咁約食飯

成班溝女
潛先

yes, 黑色衫果個？如果唔係我知邊個了

灰色阿我

你認錯人

你係咪走左啦？

今晚殺狗會

前兩日我都有度定西乙
結果88分鐘俾人入兩粒

未走但一分鐘後走

正皮贏大錢 買大15分鐘3粒 買細半0全0

系

負皮者買大半2全2 買細90分鐘爆

我即刻

705 2mins,be quick

要睇你有無緣見到我了

咁毒

一定係白色

我上左車走了

小妹已走

禾刀潛先

小妹明蒸探

梳

都話灰色3

係邊

要幫樓主刷正皮

想玩1q題嗎

hj2q

岩岩講埋邊度食 間野咁細都搵唔到 走左啦

你講野好撚串 唔信我返黎？

想玩too

969都唔係去屯元既 收皮啦

［求相認］我們的朱古力日記🚬

on9 去要過海阿

hoball

邊個叫你一齊搭

你份牛工係屯門牙 米扮

屌你 我唔係果度番
同埋我今日放假

負皮輸錢

冇錢可輸了，嘻

呢個名😭

出糧未

難得this pp name

叉電啦屌

行過望過 都唔好錯過

輸撚4

關你撚事牙

Ho ball

btw有冇人有keyboard介紹? 打字，執相剪片多

淘寶

我盧反底未

一早

等唔切，人已在黃金

是但執個啦

Chow完未

無，試岩 自己覺得好用就得

我用緊蛇仔

rich

psn 買幾耐好

rich🙇🏻打字好用嗎?

專業

睇下有無優惠

好正阿 我果個算平 一千頭

佢專業電莖選手

用開無燈

利申 Ex送

有ex

我只係用緊deathadder 2013(mouse)

redQ

肥婆第一次拍拖

mama hoball

媽媽迫害我

Redq係現任黎

想謝b做我現任

唔準同樓豬搶

大家唔好害我啦

RECORD下先, 世正早飛系列
1. 皇馬冠軍
2. 墨西哥U20
3. 烏拉圭U20
4. 阿根廷
5. 甘美奧
6. 巴西
7. 山度士 平手盤

跟詠巴贏大錢

屌 你差小小真係見到我
我岩岩無講大話無水人真係食緊麗江

直屌主win ok?

咁不了

咩2c

我剩係覺得主不敗咋

咁大膽？

睇pattern，和

我有黎過望幾眼

今晚決定出黑過墨斗朋友系列：

ok all in

LM

似 好似 決定半和

慣了比人說燈了

無當過佢係對手 搶咩

謝b嫁比我ok?

又邊個話你燈牙

瑞典細好準

琴晚講既中曬但你地訓曬

但我見好多都係同朋友食

我唔係自己食的

唔訓都唔會跟啦

好串

即係當我係對腳

針牙

勇武派

不了 all in jor

我係對胸

all in左主勝

咁低水唯有allin

我支持樓豬有自信

背向門口？同一個帶眼鏡既女仔食？

屌你 話我燈

✈️✈️

我坐最近廚房果個位

我半和好準

你琴晚係琴 還我清白阿

要學野了

下次再見過啦

謝b要保護香香><成功回港

可能咁岩坐最入見我唔到啦
下次真係要食譚

朱蛇有時唔燈

善妹半和女皇

我買盤真心幾燈

朱蛇系米日記最準大蛇

收徒弟嗎

召喚

小妹係至燈女皇
盧洪哲係燈燈太上皇

對唔住 我唔講野了

賭埋命個陣好準
琴晚瑞典唔細就跳樓
即刻細

Wa west係開國皇帝

日記燈神 肥豬

西乙想買曬半主半客

張list笑能到我

好似次次話唔中就跳樓就一定中

上次巴西又係咁 話唔中就去自盡

召喚各位大蛇

得朱蛇一個

@朱

咁盧蛇呢

中左六合彩拎去捐 做得啱唔啱

我叫肥豬
屌岩岩想同天k食野 佢又搵我唔到

咁同我食野未

做咩今日幫哂口咁
琴晚。。。

派我

收皮啦 又話係chungfu 落到黎又話麗江

姦夫淫婦

中得好少 捐左大部分

true

我本來諗住打電話要3個位
但覺得你都唔會黎就算數了

siu4

on9

其實認真 一齊食野有咩所謂
但真係見你唔到

我都叫等埋啦

肥朱日日都收兵=.=
浸朱籠啦

由以前post1開始追到2x，之後冇錢賭

掉佢落臭河

我由高登追到宜家了

盧蛇

我由3男2女開壇開始追

有邊個5識我地盧蛇

我由飯食追你追到冇飯食

駁五刀

朱蛇

=.=凸豬非樹好嘈

有冇有買泥腸場角嘅手足有臨開球前8.5 9.5嘅賠率
啱啱訓撚到死左

屌你咩食野炸喎
咁以後唔好叫我一齊食野了

有無人教我賭波睇盤

下次啦 見完我應該唔會再有下次

好天氣

去邊度

東京？

係摩天輪ar

re:

是大阪

富士急？

好似話全球最大

大阪港呀

海遊館吧

大大力GEL

想去😭😭

咁你咪有機會遇到師傅
佢都去大阪

謝b日本通

甘易咩

係愛阿天K

小妹便利通

我地又去

死開啦懶熟

想要c fu
有無人收徒弟

好

express 又做$68

求停電

聽日去USJ扮哈利

@ky

重點係無咩時間 唉

好呀 去日本先？

想要wu cfu

拎枝棍fingfing下

米電拉

紅色的

fuck

Q

好球

？

1.7 8.5 2.0
2.2 9.5
好似

謝謝你

我條飛呀

肥朱教我睇大細ok?

有無巴打聽過胡力威既雙子情歌

有無人收徒弟？

M巴教 入室弟子黎我係

聽新聞聽出意粉

朱蛇>>>>>>>m240

認同

Hi

你

樓g終於開返殺狗會post

唔準抽水

點敢

師傅是大佬
師傅快番黎 成5日

收到風朱蛇呢幾日會接m巴棒出大細水

要槍了

this topic good☺️

hi kaki

坐正了 大旗在手

Kaki b 呀

早晨

返屋企

hello

想16號見詠巴開演唱會

悶到嘔 唔返工冇野做

Kaki要返黎屠狗會了？

屌無波賭

3點先有波賭

3點先有得輸 算係咁

一齊番工

咁咪好，可以唔使賭狗會

無人收徒弟？

hin叔, yat神, yo救你一命

我想做你徒弟，教我打球。。。

你同佢地熟架? 其實佢地係邊到既人來? 香討嗎?

hin叔係邊度出水-.-?

你唔係到既谷

但未夠21賭

我呢排燈死了

點呀你😒

賭馬啦 而家啲波真係賭死人 間唔中玩下算😭

支持kaki❤

70蚊夠唔夠買馬起g

佢自己咁講, BTW佢D飛係連住號馬先再講啦
有幾何有咁多人真係咁正氣
大把報喜不報憂啦

中就實夠

未夠21照入無野架

😣😣

我報憂多😪😪

要跟實你了

我個樣似18歲呢

5gun我

你叫我唔好扮熟

❤️
你的很有愛 好幸福

肥婆係唔會似48

um...中既話就得

馬仔你強項
不過死左咁多隻馬 戒左馬了

希望唔會係害左你🙈

我了

你地全部行開, 唔好搞kaki, ok?

好慘😣
每次有墮馬都好唔開心

自願架麻 跟得都有輸既機會點解要怪人
信曬你了

唔洗我喇 至幣我係啲波到輸番哂

今晚玩馬嗎

上次咁岩買中果隻
次次墜馬我都有份買

多謝你呀
你唔係去左澳門咩🙈

。。原來係你
😏😏

😑😑😑

玩了 玩少啲波留黎賭馬😤

係😭😭

(兔子痴心碎sticker)😭

天k米能殺馬啦 屌7你

睇好初選未？想交流

😑😑tg 出角水未

睇好小小啦
你想講邊場？

輸撚柒哂了
差24k卡數
有無人派我找卡數

今日600可以上幾多

跟實你了

返咩工 想轉工

不了

我諗住黎同你番。。

跟實了

小她覺得短途好似易賭d
例外 潘拉馬 騎豬點睇
南非跑埋今日好似返去了 今日想買下佢冷馬

未去 岩岩上左船 我會有方法跟到

Payme la

你遠到仆街喎

毒能4左自己😁😁

幫你買啦我

點用？

都無阻我番工既決心

24k how to payme

西非豬教禾睇即場未

下次派左我先丫嘛, 咁起碼唔洗輸晒

我都5識😅😅

痴線佬咁得閒9up 既，唔撚洗做牙？

扮咩

米on9啦, 做就緊係要, 想定唔想做姐嘛

騎師王小研究 但潘雷啲馬又係好強 近排潘順啲 可以搏下 但仲要估埋佢拉唔拉馬😒
冷既可以要東仔或者拍寶

想call G 應該搵邊個介紹

你又有道理😂咁你用我啲錢黎贏番再派番我 ok？

我返屯門雪go店

一起？

識就打能爆左9會啦😦😦

@jer痕

想去搵你了

米電la

必須的

夫目前犯

潘好似幾jeng

我番工果度得師傅知同埋見過我

又挑戰我

明明英撚果場執到笑
剩申做左51分爆左我個細之後冰到完場

你唔會搵到我 認真

okAy

因為我真係唔係屯門做

元朗

附近有三哥，連鎖店 10-11收 長褲

咁多場5記得lu~~

派我派我

輸能7晒

被馬會打爆的日子

輸咁多派我 幫你拎返

邊3個阿

我 lo9 & 5g

差電啦

關你撚事

不了 自己拎

嘻 仲有我

你串我先

[size=6][/size=6祝負皮者今晚買w跑p 買p跑第4
恭喜恭喜 ]

小妹上水了

朱蛇甘能小學雞

嘻 5賭

肥朱好球

都話我得13歲

法國變身痴撚線 係咪機械人黎 次次秒回

夜店一個角落裡

mon po9來

mon po

又黎-.-?

過2比左個BOT我

hi 今晚爆房
有咩要豬耳

搞完記住係鏡到寫welcome to join us 然後走

也許只是不夠愛自己
才一再而再勉強自己

商兒死左去邊 個排又話忙完上番黎 潛左成個月

因為未忙完掛

條team d perm人工有個仲低過我 同我同期入黎既perm都係多我500

收到風你大把$

你唔係番緊工架咩

全部做乜撚野？

邊個講的

做做下野又loop

咩工 錢多就得

跟我賣雪糕

請我OK咩?

馹賭

Bug到網球手架喎

痴線佬請我ok?
我創作力量同幻想會嚇你一跳

你仲要老婆出黎做 -___-
每個月比1000零用佢賭賭啦

屯門邊到有雪糕食

我果間唔洗bug

手作之店

OK 7仔

我屋k

同我一齊賣雪糕 最多比曬重野你做

Vcity 1樓 果間？

你住邊

日久好似會生情

不認不認還需認

有無工介紹 8月尾開工 pt

華都都有一間

Q兄自爆左？

你做果間？

不了 我間鋪已經有2個男仔了
全部都細佬

唔係屯門做

17/18 英超fixture出左
曼狗第一場主場對westham

想問下點樣先買到果場既飛？？

都係個句 姐姐先正

香港人好多錢人 點解我唔係

矛問題 輕鬆至癲

vcity樓上

想黎你到食雪糕了

收到了，多謝世正

贏多啲

請個哥哥黎好無
變左大姐姐好唔慣

1

2

3

4

.

靜啦

連到話你叻

小妹做哂野了 可否收工先

5連 今晚中3T

😂

想4

想5

玩劉

想6

咪俾負能啦

人生為乜

白卡華做乜9

誰輕輕叫喚我

好彩船有wifi

去澳門要幾耐

1個鐘到

我已經坐左一個鐘仲未到

miss u so much

到架啦 比d耐性

想同你一齊沖涼

唔識睇幾時到

好耐未試過一齊沖涼了

嘻，就收工

望下出面 應該見到d酒店

望下山 望下海

見到有樓 有條橋 未見到酒店

幾分鐘到落船掛

以前葡萄牙人去到澳門, 落船既時候問當地人: where is this place?
當地人回答: 乜鳩, 乜鳩
葡萄牙人: oh, its 乜鳩
所以澳門既英文名係macau

白咭嬌喘一聲倒在紅棍嘅懷裡，喺呢個時候，白咭眼如微絲，濕潤嘅雙唇， 微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣

西利

Mario死左之後會去邊

痴線佬好球

上船開船計63分鐘到氹仔

HahahahahahahahahahahahahahahahahHhHhHhhHAHAHAHAHAHAH

好似就到了
見到酒店

伊巴真係會計哂時

你去氹仔定港澳碼頭

澳門通

一齊去

Old news 黎

港澳好似

樓g過大海賭咩多？

係唔係見到金色酒店 上面寫住sands
又見到有條橋

百家樂only

金沙

我諗到條iq題

係！

得閒去玩下，去邊個場多

住邊間呀

請問

銀河 今年去左六次 勝率100% 衰極都贏二千

新濠

多謝會員提供笑話

1.07勝率呢

阿秒 阿分 阿時 阿日 阿月 阿年 一齊賭球 邊兩個會輸錢？ 點解？

100%

但1.01

阿日阿月, 你唔好以為分開左我就唔知你叫小明
有邊個主角唔係叫小明丫

秒炒 分針

落碼頭過隊道既右面有賭場車搭了 藍色

錯啦

居然不坐的士

都唔岩

你憑咩

嘻 伊巴估唔到

唔岩就唔岩

澳門洗鬼坐的士咩 我淨係搭賭場車

估咩

年月

錯呀

年月把擁有變做失去

輕鬆

其實係流浮

錯呀。思路岩少少

你個答案咪撚低質過我

佢呢到輸最多, 有無人駁到?

應該唔會啦

錯錯錯

日月

屌 無人估到 47分開估

咁其實好難會低質過你嘅

唔洗開估了, 想繼續估

好簡單。記住加解釋。伊巴既思路幾好

秒日
自己買果場對家秒日

又估歌仔, 屌

好簡單。記住加解釋。伊巴既思路幾好[/quote]
基本野 個個都知 唔係新聞

55

48分了, 無人想估, 請開估

無人估到

我唔講，驚無咩人知麻

日月。

因為日乙盧

我贏錢去玩笨豬針唔撚得？

咁無言會揀係邊到跳樓呀

樓豬去澳門點玩法
即係點分配籌碼
場場平注定點

去過三次 廿一點又玩下百家樂又玩下咁
三次得一次有贏幾千

衰過蟻多嬲死象。。

即場面W all in

高質

手足唔好諗賭博住啦, 怕你有癮

在我心呀

唱三千蚊
第一鋪買500
中既一千 然後二千
過到三關就有信心二千五
無信心就500再過三關
條路靚既 四至七千一鋪都試過

orange

倫敦大火

500蚊
第一口買幾多

要訂

屌

張枱爆路就走
連輸三鋪就走
我臨走先入賭場賭一個鐘內
如果早賭 輸既會無心機玩 無心機食

最少都三百蚊枱呀澳門 500玩唔到兩鋪

過兩個星期去 試試你個玩法先

屌想落賭場

想g點答

食字食得好啲得唔得
大宮無c都好過你啦

三日冇賭波了

威尼斯人有一百蚊機

唔知架..其實最緊要岩路...
我係銀河一個鐘應該走十幾張枱

我下次會注意

流浮已針啦, 仲洗乜估

嘻

唔賭機
我信有荷官弱同甩牌的

why..無贏咩？跟世正好穩ky又好穩

都係講運，預左豬

我盧仲穩

點樣甩走原本隻牌

變煙士

預左輸就唔好賭
我入去係為贏錢 信念夠 就有殺氣 震得住啲荷官
一點可以贏 密實可以和

岩牙

🐎拉有雲頂賭場

係賭場見過有大陸仔搶碼 最後比人捉到好柒

又爆。。。

屌仲有10個月先20歲 仆街

虛報年齡

今年真係得20

你有時會見到有啲人為爭牌睇 特登買大啲 果啲可以縮或者買對家
人旺既開親牌都89點 弱既鋪鋪得12點等死 追燈

我唔夠殺氣，去當玩下
5千本。你一般會預贏幾多收手

運最緊要
試過去張單跳左七次既枱
一坐低即刻連5莊

49000

有冇諗過無人想知

feel到勢差就唔賭了 有時賭三個字 連輸四五口就走

認同。運先最緊要

我想落賭場阿

like you

明白，希望今次羊錢走

想念你了

樓豬係果啲好按得住既人

岩岩上星期五六係銀河先輸左幾千蚊

我刀系

今日復出二百蚊注

咁直接小妹會怕羞

keep住最少都有一千蚊贏喇最少 唔好贏變打和

無水典賭。

你睇返即場win嘅飛就唔係咁講了

ME又唔跟人

成班人比樓豬帶領到個風氣成日自稱小妹

沙巴堆野食真係好撚伏

妳8x1單雙波都屌爆馬會啦

我不嬲都跟人，我今晚決定出黑過墨斗朋友系列：

試過一萬本。贏5千變輸一萬

出單雙果陣比人屌我燈

hoball 咁快fix bug😚😚

1.03???

賭錢無得急

好嘔心

咁燈水都有益呀

係 嘔爆

小弟想學下投資 應該點樣開始學好？

認識ky mama

見到樓G d腳毛 再加佢自稱小妹 又點睇呀

都話wtsapp group

幾時十連盤

我已經投資緊了

不了, 現在玩盤, 信心十足

下個po要負皮了

問左我未

頭肢王都唔問

無波賭都30頁

頭蛇

投資王

利申 9up

0回報

ccccccccccccccccccc

伊妹

ccccc

頭🐥🐥🐥

應該點學起好 0知識

West face

係, 呢個po都係垃圾賭仔黎, 病態賭徒

股票果d?

係，同問

🐥🐥而家玩咩多

有過2消息

第一唔好玩牛熊 呢樣野on9程度仲勁過賭波

cccccccc

邊到可以學基本知識先？

過來人

玩賓州 宜家個市咁樣點入

準備學野

你想知最基本一手幾多 升幾多=賺幾多 上網search段片都有教

想學下先 未會咁快玩住

真正贏粒糖輸間廠

咩係牛熊

40萬追熊追到得返7萬
原來係呢度財經台

牛同熊打架 買邊邊贏

最後咪又係得豬

牛係買升 熊係買跌 佢會有個上限or下限 一到個位就會爆
買牛熊既原因係 價平 幾百蚊就有一手
升幅大 一日之內可以賺2 3倍錢
但係其實佢既上限同下限係莊家定 佢要你爆就爆 一爆就冇哂

牛熊最仆街就係會打靶 一打靶渣都無

宜家多數既人都係玩權証同正股多
正股比較易玩 因為連我唔識字個呀婆都玩緊

未jump 咩

仲唔講野?

冇人呀

走哂

仲有15分鐘先放工

橙

all dead

琴日好似開得3場上盤

日本南韓哥斯

巴西 哥倫 法蘭西

山度士角大有冇同路？

屌 間酒店有體重計
我夠膽死企左上去
發現

redq唔介意

重左幾多

重左4kg

好玩咩

姐係74？

54

180+4 唔多覺

200+4

就快重過我....................

詠神...

屌咩
on9咁撚重
我都係得56
你果4kg可唔可以比我, 好想肥

我米8都係56-.-

唔得 我人生最重時候黎 真係要減

哇 辛苦死

詠巴一日推廿口 仲番工

職賭

職賭啦u

你針佢都未針

唉

禮拜一開始要實行減肥大計

我都要返有人射波我頂佢更

54kg....

佢同豉油同期失蹤

。。。。。。。

屌我真係叫肥豬

以後唔食宵夜啦

我錯啦

戒可樂

真係唔撚飲

想知多啲 account 都未開

more,want g

上天迫害我

駁唔到

是咪唔見14日了?

學肥朱返工搵個位呢埋坐 賭波+係到吹水

靜啦 豬

28

我要收錢幫手訂野架

我們的賭博日記1

6月14日 雨

沒人賭

仆街琴日仲食左炸墾扒

肥朱咁撚肥
快手係度搵個手足埋單先啦

@Q

r1點買好？

肥婆已看破世界

但你未看透我

唔好灰 我女朋友160同你差唔多重
不過佢大波 我唔知你大唔大啦

今日唔洗做？

你走啦...

I m a loser

q

女仔160 應該要below 110lbs

好man

就讓你看透吧 柔情無法欺詐

咁我高過你女朋友

同組媽雙宿雙棲

看破左 世界既一切

要得過
大家都係20歲
Top fit 可以單頭大注

120磅姐

你咁撚輕架咩

你幾重牙

仆街啦 咁大個都未咁重過

我160cm 冇冇方法增高

41

去完澳門會再重多幾kg

有,食多幾粒

肯定啦

點解咁多人知我幾重既😂😂😂

唔怕啦瘦唔一定靚 最緊要適合自己

幾錢粒？

😂😂😂

Kaki b 玩唔玩馬

咁又真係無人話我肥 最多話我包包面

收皮啦夠鐘 無可能我仲高過你

咪幫佢講好說話啦😂

見到個POST名都要留一留名

呢到一打

yes

死肥婆

ok......

頭場4點睇

有馬水未

good

kaki b愛你

我有好馬一定唔會比大摩 條友
係我都揀蔡蔡子或者東尼

R1 6 10 點睇
新會員學賭

馬主kaki

聽講東尼親自落場操馬

[black]我會消失 讓自己一個抑鬱[/black]

如果我有

睇佢幾錫巴基之星就知

一齊夾隻?

夾公仔

on9kaki

西面😚

平身

史卓豐咁快冇事

1 8 10

請支持

Kaki有冇水

跟左kaki

Gunned

打劫呀

4又打劫

1.4

Sorry ,重手左

請支持1810

想講

大戶

1.4p thanks kaki
買左1w4p
贏少少

跑咩

943

針了

P thank you kaki

感覺到要大羊了

狗會打劫呀

我目標係中哂8場

世正 一嘢轟落嚟

要跟足了

打爆馬會

4拖咗3 9 即係中正q?

3-4
4-9

無kaki tg. 針了

羊咗100幾

下場有小妹

me too

10磅仔 加 2檔

盧b又痴左線

Kaki b r2買咩

4號1w3p 10蚊注贏2蚊雪糕都食唔到

R2: 9?

小妹比人打劫

我醒呀，買1w4p ,10蚊注贏左6蚊

今朝世正個500無左了。隻1號

雷西騎豬先

下場追閪雷？

又送返俾狗會，下次唔派你了

賽前已經入左@2.85

sosad.有條友買1000 1號。我先跟最尾綠格

食飯先 一陣睇下開唔開到

潘@3騎王上車最後機會

屌呀 得返2.75

想痾雷西騎豬了

聽我個朋友話佢今日唔去馬

仆街 大戶朋友通常有料到

我allin左馬會d錢先見到

[member] kaki b R2 7,9?

柒左

139 請支持

我愛雷神

960

962

963

964

965

966

1001

968巴士

969

喂屌你老母

大家咁話

世正唔好嚇我

974

Diu

7唔錯喎

隻9 揹107磅，好輕

980

做咩 我講左啲咩

983

986

Thank you sir 1

搶

992

斷

Sorry sir
同sir報，學童...

要搶

今日1001